{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049595",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 블루스토리펜션"
    },
    "text": "ホワイトとブルーの組み合わせできれいなインテリアを持つペンションです。 スパと屋外プールを備えており、ロマンチックな旅行を作ることができます。 冬季(~3月末)の当日予約は不可能であり、入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューサービスは肉セットが1人当たり30,000ウォンで、サムギョプサルと肩ロースと野菜が提供されます。 天然炭酸水1本もサービスとして提供されます。 幼児を含む人数の追加は不可能であり、ペットの出入りは禁止されます。 スパはいつでもプライベートに利用でき、無料Wi-Fiとカフェがあります。 朝食は有料でトースト、コーヒーまたはジュースまたは牛乳、ベーコン、目玉焼きを提供し、状況によって変更されることがあります。 屋外テントとハンモックのレンタルも可能で、レンタル料は10,000ウォンです。 特別な日のためのサービスとして手作り天然入浴剤や記念イベントボックスなどをご提供します。 コスパが良く親切な社長ときれいな客室として知られています。 スパとワールプールの個別バーベキュー、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、食事可能、イベント可能、駐車可能などの施設とサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "冬季の予約について教えてください。",
            "answer": "冬季（~3月末）の当日予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスのメニューと料金は何ですか？",
            "answer": "肉セットが1人当たり30,000ウォンで、サムギョプサルと肩ロースと野菜が提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "幼児を含む人数の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はいつですか？",
            "answer": "スパはいつでもプライベートに利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は有料でトースト、コーヒーまたはジュースまたは牛乳、ベーコン、目玉焼きを提供しています。状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外テントとハンモックのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外テントとハンモックのレンタル料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別なサービスやイベントはありますか？",
            "answer": "特別な日のためのサービスとして手作り天然入浴剤や記念イベントボックスなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "コスパが良く親切な社長ときれいな客室を持つことで知られています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパとワールプールの個別バーベキュー、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、食事可能、イベント可能、駐車可能などの施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 441
    }
}